先跌兩成，然後用家入市穩定價格

價格比穩定了，大家也放心了

但不久，大大也爆了，用家也開始擔心⋯

又跌了，又跌了一成，而且很快過了不久

又一成再一成，現在只餘下一成⋯

出現了，最有實力的他們，可以吸納

八萬五個單位的他們，這是收租的最佳時

機，亦因為他們的出現，樓價一年也沒有

下跌，還開始反彈。

半年後，最有實力的一群人，他們的生意

也出現虧損，迫於無奈要把買下的平貨賣

返出去，結果又開始跌了⋯

今次大家再不敢再去買了，就這樣一路跌

一路跌一路跌⋯